[{
	"question" : "Какую обувь приобрёл к зиме Шарик из мультфильма про Простоквашино?",
	"answers" : ["Кеды", "Валенки", "Лоферы", "Брогги"],
	"correct": "Кеды"
},
{
    "question" : "Национальная валюта во Вьетнаме",
	"answers" : ["Доллар", "Рупия", "Донг", "Евро"],
	"correct": "Донг"
},
{
    "question" : "Чей дом сгорел в детской сказке С. Я. Маршака?",
	"answers" : ["Кошкин", "Мышкин", "Плюшкин", "Зайкин"],
	"correct": "Кошкин"
},
{
    "question" : "Какой стране принадлежит самый большой остров Земли Гренландия?	",
	"answers" : ["Дания", "Норвегия", "Исландия", "Швеция"],
	"correct": "Дания"
},
{
    "question" : "Национальной одеждой мужчин какого народа является юбка килт?",
	"answers" : ["Вьетнамцы", "Исландцы", "Викинги", "Шотландцы"],
	"correct": "Шотландцы"
},
{
    "question" : "“Добрая ... бежит, а худая – летит”. О чем речь в поговорке?",
	"answers" : ["Слава", "Гордость", "Совесть", "Любовь"],
	"correct": "Слава"
},
{
    "question" : "На кого бежит зверь в известной пословице?",
	"answers" : ["На сурка", "На ловца", "На маньяка", "На приманку"],
	"correct": "На ловца"
},
{
    "question" : "Столица Австралии",
	"answers" : ["Варшава", "Мельбурн", "Сидней", "Халонг"],
	"correct": "Мельбурн"
},
{
    "question" : "Без чего не приготовить традиционный венский штрудель?",
	"answers" : ["Лимон", "Мед", "Яблоко", "Карамель"],
	"correct": "Яблоко"
},
{
    "question" : "Количество дней в 2017 году",
	"answers" : ["2017", "364", "366", "365"],
	"correct": "365"
}]